[日常]中國NBL季後賽爆群毆 最傷嗰個唔係球員

噚晚舉行嘅中國全國男子籃球聯賽（NBL）季後賽，河南賒店老酒隊主場對廣西威壯嘅比賽喺第三節爆發大規模衝突，導致多人受傷，比賽最後被迫腰斬，而受傷最嚴重嘅就唔係球員，而係客隊廣西威壯嘅副總！
根據中國傳媒報道，比賽到第三節只剩2分34秒時，廣西外援奧斯丁帶波上籃得分之後，同河南防守球員有肢體接觸，河南球員推咗奧斯丁下，之後河南全體隊員衝晒出嚟圍毆廣西球員。衝突長達七、八分鐘，但場內保安好多都冇積極制止，場內更加有球迷亂掟水樽雜物，情況非常混亂。
其實今次都唔係中國嘅籃球比賽第一次打交，就講上季CBA都有天津主場對新疆嘅比賽爆發球員衝突，山西對江蘇有山西嘅男籃翻譯同保安郁手等等，又睇吓中國籃協對今次NBL季後賽呢場波嘅群毆有咩處分啦。

保安（紅圈）做唔到嘢